大鄉里出城-機箱鋼化玻璃原來可以咁用

宜家可以將常用工具收納係當眼處
仲可以唔小心望下d燈

你架自由高達連炮都冇支 冇得同我果兩條撚鬥

借力容易碎，我碎左喇，歡迎起底

一諗起EX又會唔開心

唔緊要啦 如果碎左我用吸塵機吸晒D玻璃碎 is ok
cheap cheap 愛國者 唔肉痛